
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Dans ce contextelà , définir le projet comme une figure libre implique qu ' il puisse bouger dans son aire de jeu , s ' ouvrir aux thématiques nouvelles introduites en cours de route , répondre à l ' évolution possible de ses acteurs .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans ce contextelà , définir le projet comme une figure libre implique qu ' il puisse bouger dans son aire de jeu , s ' ouvrir aux thématiques nouvelles introduites en cours de route , répondre à l ' évolution possible de ses acteurs .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans ce contextelà , définir le projet comme une figure libre implique qu ' il puisse bouger dans son aire de jeu , s ' ouvrir aux thématiques nouvelles introduites en cours de route , répondre à l ' évolution possible de ses acteurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ libre, pouvoir, ouvrir, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, ouvrir, possible ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, possible ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, possible ]
appreciatif :: 1 :: [ libre ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ libre ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ libre ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Dans ce contextelà , définir le projet comme une figure libre implique qu ' il puisse bouger dans son aire de jeu , s ' ouvrir aux thématiques nouvelles introduites en cours de route , répondre à l ' évolution possible de ses acteurs .
No features found.

